EXID 慧潾g持區🙄

人人都g持Hani同正花既時侯，都要g持吓慧潾

冇p圖？

hyerin正
識貨

gif點p?

金正恩地

我見咁撚大 唔似平時既佢

Hea lin